817 林博 call 齊福建幫入土瓜灣做野

土瓜灣 建制區議員 林博

係土瓜灣好多大廈都貼呢個製造恐慌

叫人今個星期六唔好出門口

好多呀公呀婆信曬

同埋 佢好疊馬

個日黎到無差別恐襲 實好大獲

有親戚朋友住個邊 幫幫手提下佢地要小心

Forward 比身邊住紅磡 土瓜灣既親戚朋友

林博條仆街 好恐怖

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

我老母係福建人 我老豆係海南人 暫時收唔到咩風

屌唔小心比左負皮
呢條撚樣選果陣已經成日帶住幾十人好似成車支那團咁遊街做勢
不過依家817證實左未架等左好耐，上次讓路比元朗721

黃埔人做緊野 一路幫你地去舖路 但都要睇大隊

有備無患

果到得大陸狗，一齊塞爆佢

樓主係旺德住户？

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

呢款單張今日楊永杰同關浩洋都有派

楊永傑 關浩揚都係建制 一齊派好正常

下次選舉都唔好投佢地

西九新動力 其實係 鼠王芬

林博 同 楊永傑都係梁美芬d 觀音兵

果日公開大學好似開
休息站？

咁真係要話比阿公阿婆知係邊個帶黑社會入黎社區喇

其實大陸係咪停左旅行團?係既話是否已自動光復左?

停左旅行團 但仲有自由行 多定少就自己諗啦

自由行唔會去土瓜灣那堆舖頭買野吧

光復唔止係自由行 都要光復建制票倉

你估下

林博海南人黎，係有啲勢力
不過暫時收唔到咩風
利申全家海南人

土瓜灣係好多福建人住,係偉恆昌果度，連入面內街嘅餐廳大部份都係福建人開。佢做得建制區議員，要馬得住班票倉，當然會同福建幫打好晒交道

所以先要做文宣同話比屋企人知

大家係左鄰右里

旅行團仲有見到，同之前無咩分別

又話大陸呢排cut團既

建制狗畜生死全家

幫推 8.17幫推

專做大陸客生意嘅酒樓仲係一車車載去，食飽就去朱古力舖shopping，日日都見到

話促進旅遊業 其實咪又係買番大陸野